黃埔好撚危險

又兩個 如無必要唔好再黎黃埔

幾時 岩岩放工都唔見

因為黃埔好多大陸人